中國起碼要分裂成咁先可以富強

應該咁先啱

日本都係中國?

要成為日本或者美國一個省就真

真係要搞的話
南方兩廣福建一國
長三角江浙一國
東北北京黃海週邊一國

其他就繼續做野人啦，依家有衫著但骨子裡係生番

你就